{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993059170","data":{"timestamp":" 946993059170"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993062307","data":{"timestamp":" 946993062307"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993063848","data":{"timestamp":" 946993063848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993068388","data":{"timestamp":" 946993068388"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993070002","data":{"timestamp":" 946993070002"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993072625","data":{"timestamp":" 946993072625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993074190","data":{"timestamp":" 946993074190"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993077025","data":{"timestamp":" 946993077025"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993078590","data":{"timestamp":" 946993078590"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993081521","data":{"timestamp":" 946993081521"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993083091","data":{"timestamp":" 946993083091"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993085292","data":{"timestamp":" 946993085292"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993086533","data":{"timestamp":" 946993086533"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993086968","data":{"timestamp":" 946993086968"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993088802","data":{"timestamp":" 946993088802"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993089616","data":{"timestamp":" 946993089616"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993092995","data":{"timestamp":" 946993092995"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993096229","data":{"timestamp":" 946993096229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993097787","data":{"timestamp":" 946993097787"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993100779","data":{"timestamp":" 946993100778"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993102339","data":{"timestamp":" 946993102339"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993105978","data":{"timestamp":" 946993105978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993107556","data":{"timestamp":" 946993107556"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993111084","data":{"timestamp":" 946993111084"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993112637","data":{"timestamp":" 946993112637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993115771","data":{"timestamp":" 946993115771"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993117343","data":{"timestamp":" 946993117343"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993120319","data":{"timestamp":" 946993120319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993121879","data":{"timestamp":" 946993121879"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993124885","data":{"timestamp":" 946993124885"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993126451","data":{"timestamp":" 946993126451"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993129823","data":{"timestamp":" 946993129822"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993131379","data":{"timestamp":" 946993131379"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993134349","data":{"timestamp":" 946993134349"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993135916","data":{"timestamp":" 946993135916"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993139058","data":{"timestamp":" 946993139058"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993140605","data":{"timestamp":" 946993140604"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993143163","data":{"timestamp":" 946993143163"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993144719","data":{"timestamp":" 946993144719"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993146738","data":{"timestamp":" 946993146738"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993148287","data":{"timestamp":" 946993148287"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993153811","data":{"timestamp":" 946993153811"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993155393","data":{"timestamp":" 946993155393"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993160003","data":{"timestamp":" 946993160003"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993161560","data":{"timestamp":" 946993161560"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993165913","data":{"timestamp":" 946993165913"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993167459","data":{"timestamp":" 946993167459"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993171419","data":{"timestamp":" 946993171419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993173426","data":{"timestamp":" 946993173426"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993173589","data":{"timestamp":" 946993173589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 112064df-6533-49bf-9fa4-1fdc305d31b4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993184539","data":{"timestamp":" 946993184539"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993185053","data":{"timestamp":" 946993185052"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993186189","data":{"timestamp":" 946993186188"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993187285","data":{"timestamp":" 946993187285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIBEBA"," userResponse":" ALINIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993187872","data":{"timestamp":" 946993187872"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993188329","data":{"timestamp":" 946993188329"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993188990","data":{"timestamp":" 946993188990"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LETU"," userResponse":" LETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993189509","data":{"timestamp":" 946993189509"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993190032","data":{"timestamp":" 946993190032"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993190150","data":{"timestamp":" 946993190149"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993191119","data":{"timestamp":" 946993191119"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBULUU"," userResponse":" KIBULUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993191707","data":{"timestamp":" 946993191707"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993192525","data":{"timestamp":" 946993192525"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja babangu alinibeba katika gari letu la rangi ya kibuluu kwenda mjini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINI"," userResponse":" MJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993195580","data":{"timestamp":" 946993195579"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULISIMAMA"," userResponse":" TULISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993196224","data":{"timestamp":" 946993196224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993197212","data":{"timestamp":" 946993197211"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZUNGUKO"," userResponse":" MZUNGUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993198262","data":{"timestamp":" 946993198261"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKISUBIRI"," userResponse":" TUKISUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993198851","data":{"timestamp":" 946993198851"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993200029","data":{"timestamp":" 946993200029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIGEUKE"," userResponse":" ZIGEUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993200757","data":{"timestamp":" 946993200756"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulisimama kwenye mzunguko tukisubiri taa zigeuke kijani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993204395","data":{"timestamp":" 946993204395"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMWONA"," userResponse":" NILIMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993205330","data":{"timestamp":" 946993205329"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993206418","data":{"timestamp":" 946993206418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEVAA"," userResponse":" ALIYEVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993206903","data":{"timestamp":" 946993206902"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993207810","data":{"timestamp":" 946993207809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993208419","data":{"timestamp":" 946993208419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993208949","data":{"timestamp":" 946993208948"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993209062","data":{"timestamp":" 946993209062"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993209891","data":{"timestamp":" 946993209890"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993211521","data":{"timestamp":" 946993211520"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993212311","data":{"timestamp":" 946993212310"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBENI"," userResponse":" PEMBENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993212537","data":{"timestamp":" 946993212537"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993213438","data":{"timestamp":" 946993213437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilimwona mwanamke aliyevaa nguo nzuri ya rangi ya machungwa akitembea pembeni mwa bararabara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARARABARA"," userResponse":" BARARABARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993217157","data":{"timestamp":" 946993217157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amefunga kiunoni mshipi mkubwa mwekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993218112","data":{"timestamp":" 946993218111"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amefunga kiunoni mshipi mkubwa mwekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFUNGA"," userResponse":" AMEFUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993219320","data":{"timestamp":" 946993219319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amefunga kiunoni mshipi mkubwa mwekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIUNONI"," userResponse":" KIUNONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993220121","data":{"timestamp":" 946993220120"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amefunga kiunoni mshipi mkubwa mwekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSHIPI"," userResponse":" MSHIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993220808","data":{"timestamp":" 946993220807"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amefunga kiunoni mshipi mkubwa mwekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993221584","data":{"timestamp":" 946993221584"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amefunga kiunoni mshipi mkubwa mwekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEKUNDU"," userResponse":" MWEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993225074","data":{"timestamp":" 946993225074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONONI"," userResponse":" MKONONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993225899","data":{"timestamp":" 946993225898"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHIKA"," userResponse":" ALISHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993226596","data":{"timestamp":" 946993226595"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOBA"," userResponse":" MKOBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993226746","data":{"timestamp":" 946993226745"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993227363","data":{"timestamp":" 946993227362"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993227473","data":{"timestamp":" 946993227473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993228339","data":{"timestamp":" 946993228339"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkononi alishika mkoba wa rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993231899","data":{"timestamp":" 946993231899"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUUNI"," userResponse":" MIGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993232858","data":{"timestamp":" 946993232857"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVAA"," userResponse":" ALIVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993233806","data":{"timestamp":" 946993233806"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993234115","data":{"timestamp":" 946993234114"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993234706","data":{"timestamp":" 946993234705"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993234851","data":{"timestamp":" 946993234851"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993235721","data":{"timestamp":" 946993235721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993236019","data":{"timestamp":" 946993236018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993237049","data":{"timestamp":" 946993237048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISIGINO"," userResponse":" VISIGINO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993237790","data":{"timestamp":" 946993237790"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguuni alivaa viatu vya rangi ya machungwa vya visigino virefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIREFU"," userResponse":" VIREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993241110","data":{"timestamp":" 946993241109"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993241704","data":{"timestamp":" 946993241704"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993242835","data":{"timestamp":" 946993242834"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993243079","data":{"timestamp":" 946993243079"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993243776","data":{"timestamp":" 946993243776"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUGUSA"," userResponse":" KUGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993244212","data":{"timestamp":" 946993244211"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993244861","data":{"timestamp":" 946993244861"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993245415","data":{"timestamp":" 946993245415"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu alisimama na kugusa nywele zake refu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993248240","data":{"timestamp":" 946993248240"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKIWA"," userResponse":" ZILIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993249490","data":{"timestamp":" 946993249489"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMESHIKIWA"," userResponse":" ZIMESHIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993250497","data":{"timestamp":" 946993250496"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993250771","data":{"timestamp":" 946993250770"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993251608","data":{"timestamp":" 946993251607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993252325","data":{"timestamp":" 946993252324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBANO"," userResponse":" KIBANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993252560","data":{"timestamp":" 946993252559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993253149","data":{"timestamp":" 946993253149"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993253243","data":{"timestamp":" 946993253243"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993254116","data":{"timestamp":" 946993254115"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Zilikiwa zimeshikiwa katikati kwa kutumia kibano cha rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993257768","data":{"timestamp":" 946993257768"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993259160","data":{"timestamp":" 946993259156"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIREKEBISHA"," userResponse":" AKIREKEBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993259828","data":{"timestamp":" 946993259828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBANO"," userResponse":" KIBANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993260432","data":{"timestamp":" 946993260431"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993261057","data":{"timestamp":" 946993261057"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993261725","data":{"timestamp":" 946993261724"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993262671","data":{"timestamp":" 946993262671"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOBA"," userResponse":" MKOBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993263219","data":{"timestamp":" 946993263219"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993264360","data":{"timestamp":" 946993264359"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIANGUKA"," userResponse":" ULIANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993265078","data":{"timestamp":" 946993265078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akirekebisha kibano chake cha nywele mkoba wake ulianguka chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993267859","data":{"timestamp":" 946993267859"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uuu nilisema huku nikimhurumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UUU"," userResponse":" UUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993269398","data":{"timestamp":" 946993269398"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uuu nilisema huku nikimhurumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISEMA"," userResponse":" NILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993269983","data":{"timestamp":" 946993269982"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uuu nilisema huku nikimhurumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993271570","data":{"timestamp":" 946993271569"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Uuu nilisema huku nikimhurumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIMHURUMIA"," userResponse":" NIKIMHURUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993274761","data":{"timestamp":" 946993274760"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu aliinama kuuokota mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993275359","data":{"timestamp":" 946993275358"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu aliinama kuuokota mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993276597","data":{"timestamp":" 946993276597"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu aliinama kuuokota mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINAMA"," userResponse":" ALIINAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993278017","data":{"timestamp":" 946993278016"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu aliinama kuuokota mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUOKOTA"," userResponse":" KUUOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993278702","data":{"timestamp":" 946993278702"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu aliinama kuuokota mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOBA"," userResponse":" MKOBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993279227","data":{"timestamp":" 946993279226"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke huyu aliinama kuuokota mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993282776","data":{"timestamp":" 946993282775"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIVIONA"," userResponse":" NILIVIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993283650","data":{"timestamp":" 946993283650"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPULI"," userResponse":" VIPULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993284596","data":{"timestamp":" 946993284596"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIREFU"," userResponse":" VIREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993285505","data":{"timestamp":" 946993285504"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKUBWA"," userResponse":" VIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993285849","data":{"timestamp":" 946993285848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993286396","data":{"timestamp":" 946993286395"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993286543","data":{"timestamp":" 946993286542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993287453","data":{"timestamp":" 946993287452"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993289665","data":{"timestamp":" 946993289665"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKITINGISIKA"," userResponse":" VIKITINGISIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993290772","data":{"timestamp":" 946993290771"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFUTA"," userResponse":" ALIPOFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993291403","data":{"timestamp":" 946993291402"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUMBI"," userResponse":" VUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993292123","data":{"timestamp":" 946993292123"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993292620","data":{"timestamp":" 946993292620"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993293275","data":{"timestamp":" 946993293275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOBA"," userResponse":" MKOBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993293785","data":{"timestamp":" 946993293785"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niliviona vipuli virefu vikubwa vya rangi ya machungwa vikitingisika alipofuta vumbi kutoka kwenye mkoba wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993296843","data":{"timestamp":" 946993296842"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993297486","data":{"timestamp":" 946993297485"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993298359","data":{"timestamp":" 946993298358"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993299558","data":{"timestamp":" 946993299557"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIGEUKA"," userResponse":" ZILIGEUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993300468","data":{"timestamp":" 946993300467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993301335","data":{"timestamp":" 946993301334"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASI"," userResponse":" NASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993302625","data":{"timestamp":" 946993302625"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIENDELEA"," userResponse":" TULIENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993302852","data":{"timestamp":" 946993302852"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993303683","data":{"timestamp":" 946993303683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993304110","data":{"timestamp":" 946993304109"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo taa ziligeuka kijani nasi tuliendelea na safari yetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993307158","data":{"timestamp":" 946993307158"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993308622","data":{"timestamp":" 946993308622"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAANGALIA"," userResponse":" UNAANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993311194","data":{"timestamp":" 946993311193"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993312485","data":{"timestamp":" 946993312485"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINIULIZA"," userResponse":" ALINIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993313930","data":{"timestamp":" 946993313930"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOGEUKA"," userResponse":" NILIPOGEUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993315425","data":{"timestamp":" 946993315425"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWANGALIA"," userResponse":" KUMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993315970","data":{"timestamp":" 946993315969"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993316923","data":{"timestamp":" 946993316923"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993317097","data":{"timestamp":" 946993317097"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993317671","data":{"timestamp":" 946993317671"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993317794","data":{"timestamp":" 946993317794"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993318608","data":{"timestamp":" 946993318608"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993319581","data":{"timestamp":" 946993319581"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993319705","data":{"timestamp":" 946993319705"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993320349","data":{"timestamp":" 946993320349"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babangu aliniuliza nilipogeuka kumwangalia yule mwanamke wa rangi ya machungwa mara ya mwisho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHO"," userResponse":" MWISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993323652","data":{"timestamp":" 946993323652"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993323814","data":{"timestamp":" 946993323814"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993324437","data":{"timestamp":" 946993324437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993324520","data":{"timestamp":" 946993324519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993325473","data":{"timestamp":" 946993325473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993327040","data":{"timestamp":" 946993327039"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIMJIBU"," userResponse":" NILIMJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993327584","data":{"timestamp":" 946993327583"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamke wa rangi ya machungwa nilimjibu baba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993331136","data":{"timestamp":" 946993331136"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIFIKIRIA"," userResponse":" NILIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993331578","data":{"timestamp":" 946993331578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993331862","data":{"timestamp":" 946993331862"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993332516","data":{"timestamp":" 946993332515"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993332589","data":{"timestamp":" 946993332589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993333362","data":{"timestamp":" 946993333362"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993334184","data":{"timestamp":" 946993334184"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993334808","data":{"timestamp":" 946993334808"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZIMA"," userResponse":" NZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993337577","data":{"timestamp":" 946993337577"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993337627","data":{"timestamp":" 946993337627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_163722"," gameId":" 918967de-f9e6-47dd-ac7d-1c1dca107e97"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nilifikiria juu ya rangi ya machungwa siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZIMA"," userResponse":" NZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}